今日中秋，係屬於世界xxx 同 野獸 兩位會然的節日

鍾揪 = 鍾意隻揪
終揪 = 終於約隻揪, 最後終止隻揪

祝各位手足中秋快樂

自己講自己笑

見Ching 咁可憐要自言自語幫你推推post

-。-

幽默感嘅嘢

他媽的太有才了

要幫推

見係手足先幫你推

睇到一臉懵逼

出po嘅時候我仲覺得幾高汁

-,-哈哈哈 ，好好笑wo

感謝！

樓主唔理我！

平時2隻都笠開水

樓主高汁

想傾咩，

陪你傾

安答差左

盡做

讚人都肉酸

屌你牙又jerjer貢

安答今晚有咩搞

約咗人飲酒

去玩beer pong